[文宣] 超左膠道歉文宣

等左成日都冇人做粗粗地做住先
冇入文宣Group只可以放喺連登

覺得啱用嘅幫手貼喺連儂牆 比街坊知道我哋係全世界最可愛嘅示威者

貼錯台

和理非gogogo

第一張圖嘅電話來源 有冇人可以提供更好玩嘅電話號碼